一人一個唔會想另一半做嘅 職業

護士，會好難見

雞

Ptbf

空姐

媽媽

連登仔

連登仔幾時變左做職業

好淫

收錢做連登仔都幾好

特首

好賤呀

護士有幾難見呀

返shift 喎

好賤啊

地盤

通渠佬

警察

馬伕

但地盤佬好有錢，尤其係做安全個啲
利申有啲想入行

啱啊

保險，地產，金融

你剩係專情於救護

假設你番9-5 ，佢唔係P唔係N就有得見啦